騎士經理1實況：終於打黑法師了

8月15日: Day 452
09:45PM-11:00PM
遊戲: 騎士經理1 (Day 2)
今日繼續玩騎士經理，今日應可遇見主要奸角黑法師了！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: